香港係咪真係唔值得救？

頭先有條死港女話睇完cctvb直播覺得啲示威者唔啱
因為佢地掟磚先 所以啲警犬先沖岀嚟
我心諗屌你老母邊有人掟磚 係有都係啲警犬囉！
然後條港女又話琴日係地鐵見到兩個中學生著曬全黑打算去示威
佢就問人為咩去示威
人地答佢為左下一代
條仆街港女係到笑9人冇下一代
係言談之中聽到條港女好似就結婚
不過點都好 真祝你冇下一代 生到仔都冇屎忽！
琴日我都岀左嚟 雖然唔係前線
但事實係點我都睇得好清楚
啲警犬係冇人性嫁！
香港加油！

五年前 三年前有諗 尋晚都有諗
佢地犧牲自己既前途 用盡自己既堅持去carry 呢班free riders

其實係，好多香港人根本係企喺嗰邊，比你同我想像中嘅都要多

啲港豬只係掛住飲飲食食去旅行 香港就嚟玩完

未必係企個邊 但就肯定係顧自己 69就100萬人 612就得翻啲後生仔女為香港爭取 一個二個都翻工不了

本身我覺得香港無得救,
香港人係仆街
但係經過呢幾日!
香港係值得救!!!